如果杜汶澤(牙澤)唔係搞革命而家喺演藝圈有咩成就?

佢真係多才多藝到好癲
唔係為咗香港自我犧牲條路真係有排行

一個成日拖糧嘅無良僱主

無
佢把口咁衰
得罪好多人

黃店老闆蝕住來做唔出糧有咩問題

有幾多才多藝

賽車世界冠軍掛

電視劇、節目主持、電台節目、廣播劇、出碟、舞台劇、棟篤笑、拍戲、配音、演員、編劇、監製、導演、作者、傳統名校畢業、英式口音

食撚屎啦

。。。ho bo ar chak

純粹評論節目
做下把就可以

而家喱騷睇到人好尷尬
啲粗口好夾硬
又唔好笑
難為chantale同盧覓雪要chok啲笑聲出嚟

應該收撚皮，得罪人多邊有嘢撈

酸能到